Steam 成日有人想login 我AC

利申開咗雙重認證，要入email 個認證碼先入到
成暐收到email 有人試入我AC ， 改完密碼冇兩三日又黎過
有冇咩解決辦法？

利申入面得一兩隻平game

我呢排都係 但我無鳩理
係咁彈apps 認證

呢個問題我已經出現咗幾年 好撚煩

幾年前試過
改左密碼就冇事了

+1

我都係 一日起碼一次

我都係
唔理佢就得
一味鳩撞